基撚本華為Nova 4都屌打iPhone XR

可想而知iphone真係垃撚圾

用華為全部都係五毛狗

華為？不了

XR......
好多機都可以打抵佢. 個樣 M額 + 粗邊.
天生個樣係咁.
同一個阿媽生 . 細妹 X 重好樣過我 公平咩....